[逆向思維] 區選理論上民主派會大勝, 但要慎防有人用陰招破壞選舉

正所謂知己知彼百戰百勝, 係時候要諗定對家用乜嘢陰招, 見招拆招以保選舉優勢